其實揸快線行限速有乜問題？

係好撚有問題啊，阻住人返工返學
細個返學老師有無教你田徑場散步都要行外線啊
中線都快過你就醒水縮返入去散步啦

次撚次行東廊 觀唐繞道 實有d仆街快線行70
係咁推佢頭 開埋高燈 都冇反應

最多行快限速幾多就唔會抄牌？

行快5-10km扒頭無事啦，扒完就縮返入去

你趕時間關我撚事？

啱啊
第時有事趕去醫院見親戚朋友最後一面唔好屌人頂住晒

日頭開車勁辛苦好多快線撚

睇完標題冇睇內文就負皮左
冇得正皮返

開高燈又唔好 隨時辣著人地，特登頂住你
閃兩下就算啦

快線渣幾多都無關係，快線用途係爬頭，基本上係要長時間靠左線行，行300km 都唔可以長霸快線

假日揸七人車_mpv車種記得留意呢個post

香港做唔到 太多車行一陣前面又頂住 咁不如長行快線

太多車長行快線都還好，但唔好拉龍啊大佬
又想行快線，又驚超速

吐公應該唔得
行130比bmw x6 audi a6追
要縮翻入第3線

快線其實係扒頭專用
長霸快線而無過車係捉得

不嬲有問題
交警見獲捉獲

差唔多日日都遇到 限速100 快線85 中線又行85 閃極高燈都唔縮番入去
垃圾7人車

其實你有機會爬佢頭再跟牌-30佢就識番番入中線
吐露港我成日都係咁對呢d拉龍撚
到佢一番入中線我就俾油走

3線/快線個個塞住渣80，跟住左線仲要冇車

on9 扔左個牌啦阻住地球轉

就係閃完都冇反應 同你個名一樣

非爬頭佔用快線
麻煩你去食肉乾

人地一take pass

不靠左駛
抄牌

為了促進道路安全及保持快速公路交通暢順，按道路交通（快速公路）規例，在快速公路駕駛時，駕駛人須要遵守一些特定的規則：

除駛往右面出口或超車外，在快速公路上必須靠左綫行駛。超車時，只可在前車的右邊越過。
快速公路的行車道如有 3條或以上開放的行車綫，中型貨車、重型貨車及巴士除駛往右面出口外，不可使用快速公路右綫。
除非交通改道或中途壞車，否則不得使用快速公路的路旁帶或中央分隔帶。路旁帶及中央分隔帶的界綫，通常以連續的白綫顯示。
不得在快速公路上掉頭或倒車。
除非中途壞車或遇有緊急事故，否則不得在快速公路任何一處停車或泊車。如遇到上述事故，必須亮起危險警告燈。可能的話，駛離行車道，並在路旁帶上停車。
騎單車者及行人禁止使用快速公路。在快速公路範圍的界綫，設有鐵絲網，切勿攀越或穿過這些鐵絲網。
除非事先獲得運輸署署長批准，否則學習司機的車輛，以及公共小型巴士、特別用途車輛和引擎汽缸容量低於 125立方厘米的車輛，均不准使用快速公路。

好多人覺得多於一條線就唔比行右線架
就嚟彌敦道都要吉條右線出嚟

大把貨車都行去快線

想問好耐
如果中線車輛已經行緊限速
我要快線爬頭咪一定要超速？
咁會唔會比慈母捉or影快相

無車牌，咁快線踩到200扒頭後縮返有無事？

唔滿意咪keep片報警囉

有乜好討論

利申：比人硬cut都報警告不小心駕駛成功入佢罪

行慢線最快

中型貨車阻撚柒住晒

對付快線撚 我會谷6000轉抽頭再打佢一巴

早兩年未有咁多1823撚我都會咁做
而家爬佢頭再拖波慢溜

我同你爭少少 我唔會直接摑佢
但次次爬左佢頭之後前面通常都有狗 要拖波急停

唔係淨係霸快線先有問題，總之左邊線有位而你唔入返左邊，都係阻住地球轉。

入機場少大型車就仲明顯。啲車塞晒喺中、快綫，慢綫可以幾百米內完全無車行 。根本如果主車流識入返慢綫，交通可以暢順好多

啲人連基本道路使用方法都唔識，快速公路起幾多條綫都係無用。你哋試吓凌晨時候或者朝早去吐露港睇吓，成條公路無車咁滯，都有好多傻鳩行第三綫。

所以就算第日香港有條高速公路係十條綫闊都係無鳩用，因為啲人只會用最右嗰兩條綫

仲要行85 第三線，日頭都好多

右軚車梗係靠右行

屯公過左青龍頭個段行慢綫仲快過行快綫

快線係扒頭用，長期快線撚係會比慈母捉。

根本而家教車師傅冇幾個會教人路面禮儀同埋駕駛態度
果d 咩俾五蚊呀咩燈位起步左/右轉要留d 位俾巴士大貨車之類通通都冇師傅會講

一班屎忽鬼連個極力子都舞唔掂
香港地咁易考車都要考3, 5, 7次先pass 既
你指意佢地出到街識睇鏡睇位睇人地個flow?

實要讓你？

唔想超速咪行中線囉醒目，你都講左中線行緊限速啦

我睇完條問題都呆咗
打咗一堆字，究竟問緊乜

如果中線車已經行緊限速
咁係咪冇車可以行快線？
因為快線只可以用黎爬頭，爬中線頭會導致超速
sorry 1999

咁你怕超速咪行中線囉學乜鳩人爬頭呢

d 貨van冇車死都要行第3線碌車，仲要碌到同慢線同一速度
屌 呢d又係好黑人憎

所以有幾個車仔，七人車型號好炸彈